「求救！」有無巴打絲打申請Birdie 張卡？

是咁的，
早排申請左自由鳥張卡，諗住俾部spare手機多10gb免費任用，
點知收到張卡之後先係惡夢既開始，原本我用緊既CsL今日停止左服務，佢話連我本身個合約都取消左，三年約呢家先第二年！
因為我申請birdie張卡時候噤左攜號碼轉台...呢家birdie 果邊自動幫我轉晒過去，但csl份約又未完，csl話要罰cut合約餘下既錢！重投佢懷抱又要罰錢！
我知我on99,但有無巴絲有類似經驗，可以令csl唔罰錢，又可以重投csl懷抱！
求救

基本上冇

有網友早幾日好似你咁，打上CS，同佢重新簽2年約就冇事...
冇附加費...
話係申請Birdie 卡出錯就可以...

你個CASE 可能要重簽3年...